yeezy boost 350唔用鞋墊

用左有小小緊

買細咗？冇鞋墊冇咁舒服喎